# Seminar 1
Настройте репозиторий. Возможно, вам понадобится `ssh-add private_key` перед `ssh git@gitlab.com`.

Чтобы локально вводить-выводить в терминале что-либо (считываем число, выводим число на 1 больше).
```
#include <iostream>

int main() {
    int num;
    std::cin >> num;
    std::cout << num + 1 << ‘\n’;
}
```

Вывести текст можно аналогично с помощью `std::cout << “debug string\n”;`. `'\n'` -- один символ перевода строки, `"\n"` -- строка, состоящая из перевода строки. В отличие от Python, в c++ одинарная и двойная кавычка обозначают разное.
